冇左一個長期穩定既領隊 隊波一定會沉一排

睇下費sir退左咁耐曼就沉左咁耐
唔肯燒錢既呀記頂唔頂得住

仲有得沉?

當年曼聯冠軍陣變做第7
宜家第6會變做第幾呢

有機會第6變冠軍

開季個一秒就會係榜首既
之後就難講

車仔

下任領隊不容易，四分一世紀的執教，好多野改唔到，變唔到。

車仔有邊個係長期領隊
費sir雲加廿幾年
退一步問車仔領隊有冇十年